\chapter{Log-Dateien}

\section{Schema-Log-Datei}
\label{schema-datei}

Auf der beiliegenden CD im Ordner "`Diplomarbeit ossobook/neue Version/""Dokumentation/Log-Dateien/Schema-Datei"' findet sich eine Datei, die als Beispiel dient, wie w"ahrend einer Synchronisation oder Initialisierung auftretende Differenzen zwischen dem lokalen und globalen Datenbankschema dokumentiert und behandelt werden. "Ubersichtlich darstellen l"asst sie sich mithilfe der Semikolonseparation von Excel.  

\section{Konflikt-Log-Datei}
\label{konflikt-datei}

Im Ordner "`Diplomarbeit ossobook/neue Version/Dokumentation/Log-Dateien/""Konflikt-Datei"' wurde eine Datei als Beispiel f"ur eine Konflikt-Datei gespeichert. Sie dient der Dokumentation des Auftretens von Konflikten w"ahrend der Synchronisation und l"asst sich mithilfe der Kommaseparation von Excel "ubersichtlich darstellen.